【叱咤後感】記得2000年代好多人話香港樂壇已死，搵四大天王Alan Tam黎比

今日呢班2000年代出道既人變哂經典回憶

依家啲人又會攞陳奕迅張敬軒黎比

係堆狗耳撚先係咁姐
二千後不嬲只支持單春